爭鮮壽司 血跡斑斑

淥熟先至好食

鮮

會唔會係cfu 介損手

痴撚鮮公司

痴撚左線呀

是勇者不必怕 食咗

痾未

勇者

可能我毒性強

確實還未痾

貪平買外賣 痾一日痾十幾轉
大家少食啦

都係食返元氣

正常啊。佢一大舊解凍實有血水。
做過半年part time爭shit

願聞其詳

我個人認為只有熟野先食得過
格硬要食刺生就只有三文魚
但三文魚都怪味。話就話挪威三文魚
個來貨包裝箱係既，實際就唔清楚啦

成為爭鮮邊爐之父 新食法

可能係 noway 三文魚
我朋友都之後食熟嘢
我就食蝦

解咗凍就會有小小血水